覺唔覺近排自殺d人好能on9,弱9智

4000元都未拎就去死，白痴！

好笑咩？

唔覺 你on9 d

你睇吓樓豬嗰名先